［年經］一句到尾 食狗肉有冇問題？

有問題
冇問題

係唔係個個人都當狗係朋友先
曾蔭權當你朋友 你地係唔係唔告佢先

呃負皮

會厭惡
亦唔會食

但諗唔到位可以完美反駁唔准人食狗肉

咁唔當係朋友係咪就可以食？

又可以世界大戰

狗咁可愛 又忠心 唔係又拎低等生物豬牛羊黎比較下話 眾生不平等是常識吧 否則不要歧視支那

膠都廢事俾

豬=低等生物?

我覺得駁得最完美既回答

得假膠既討論有咩價值 😤

假膠

00:39開始睇

咁如果身邊有人當豬牛雞係朋友係咪就唔可以食

求撚其啦
食狗係黃皮狗文化黎

「紅燒白皮豬、生炒黃皮狗 」

話"唔食又唔會阻止人食"既人，係咪都唔應該出黎阻止人反對食狗？

反正"食狗肉"哩件事同你地都無關係

咁你又食牛你又食豬

咁你就錯晒

個分別係自己唔食狗但唔反對人食狗亦唔反對人唔反對食狗但反對人反對食狗，同自己唔食狗亦反對人食狗係唔同

白皮狗都有食狗文化

有幾多俾左負皮既連登仔真係食過狗肉呀

唔係唔食得架，都係肉
不過道德上老婆同阿媽你唔會攪你阿媽咋嘛

咁攪人地啊媽呢